(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

(政事) 三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

我記得正負皮好似唔影響系統排佢位？
係影響人因為見到正負皮數而㩒唔㩒入去

應付壹傳媒狗KLN的方法
唔使覆
負評
由佢沉

呢條蘋果員工及其團夥就係打壓本土派既主要財團

要打壓本土？

指佢係「挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post」